從今日開始，大家要真覺悟，所有野將會「推倒重來」

講左咁多個月攬炒 其實大家都明 無人想「真攬炒」
只係「政治攬炒現屆政府」
大家都只係期待 經濟差 樓市差 然後政府問責
林鄭收皮 新特首上場 可以繼續政治角力 遊行集會示威和理非唱歌

今日既重點 除左開槍之外
仲包括「黑警公然包圍大學」
或者比較年輕既手足未必明
大學對於一個城市／國家黎講，係文化同教育核心
一個國家最重要既精神思想，都係由大學萌芽
包括目前比較完整既城邦論，陳雲本身都係中大出身
消滅大學＝消滅一個地方既文化
攻打大學＝視一個地方既文化如無物

你公然係大學開戰，係國際標準上係同「滅國」無差別（當然對共狗黎講唔會明）
證明政府已經唔care依個城市自有既文化、精神
係想同新彊、西藏、澳門一樣，完全滅絕依個地方既本土意識

去到依一步
大家唔好再執著於咩自己層樓，仲有無聖誕萬聖節
中午落中環食飯點解要食tg
再咁落去，所以野都唔會係香港人
香港只會變一個無自我精神，外國人提起「香港」唔會有任何印象既城市

各大學學生都係，你地今日守得住各大學，好英勇
但亦要有心理準備，政府針對大專院校既壓力唔會就此完結
你地唔好再分咩「三大」、「一大」、「八大」
遲早要有新既大學體系，真正「屬於香港人既大學」，培育下一代既人材同公共知識份子
大家都要為下一代而奮鬥

光復香港
時代革命

講得啱，要有覺悟

宜家已經係打仗咁..

推

推 共黨都係用宣傳同教育 由企穩陣腳去到建國 見中國高等教育出咩人才都知咩事

Reset香港

推, 唔好灰心